仆街 屯門要人

v city已放tg

推

有冇直播link

太多戰線

大西北呢期幾勁 天水圍都有

要人呀

Push

唔夠人即走，等D差佬企成晚打飛機

夠力先做野

嘩 屌 槍林彈雨

be water

有冇人諗過喺後面包抄
次次都係爆呢個位

屯門人加油

推啊 屯門牛出黎

女仔單機 真係出唔到

最慘係商場4點都收曬咁制 無曬和理非

就記者鏡頭所見, 附近冇路人

夜晚無經濟破壞力點解仲要開花

up

押し

咁樣對峙法好擔心

催淚彈真係唔洗錢咁.

而家係咁幫大陸消耗過剩產能.

push

屯門人加油頂住

真喺頂唔到就好閃

不如由聽日開始集中日頭啦
夜晚真心冇乜成效

推呀

大大力推呀

元朗都守緊 新界西手足要小心班仆街白衫 吹撚左幾日風

入夜無戰略意義 手足珍重

提防回馬槍 勿做灰姑娘

對家班狗一定想覆卓

無目標，不久留，
無車，少街坊

日頭呀
仲乜夜晚

小心

無夜晚消磨班狗戰力 同set rb
朝早肯定罷唔到

夜晚不宜戀戰，留力明早

班狗有輪更, 有老解有公安
之前開下槍, 跑下, 又車坐
手足又要拆rb set rb又熱又冇得輪更, 又冇人手更換
我唔覺得黑警會頂唔順
我覺得唔好太老定
宜家係要癱瘓經濟
唔係癱瘓警隊

岩 夜晚開花係幫第二朝做準備

明天早上
今晚真係太累

手足小心呀

有班狗係輕鐵軌度啊

係屯門站

記住唔好做重覆既野啊
be water

被夾擊.但撤退好似無問題.

富泰果頭聽到好多狗車經過

仲有冇其他live

散水啦

vcity 個樓價會跌到點，又無西鐵搭又食tg

係咪得百幾人咋？

點會跌

落到去睇下有冇其他女仔係度，順便join埋一齊會安全D

利申: 男，平時單機發夢

推！返緊嚟！

明早仲有用

交通中樞比較有用